［有感］我喊住咁彈首歌

事緣係我喺6月16日第二次大遊行之後寫咗首關於呢場運動嘅歌同詞，但我無好似其他人咁即刻製作首歌，因為我知道呢首歌係用人命換返嚟，我好希望自己無寫過呢首歌。

但係過幾日嘅樂隊比賽，決定用呢首歌做參賽歌曲，因為呢場運動未完，我哋仲未贏。每一次旋律響起，都不自覺咁思考，究竟攞呢首歌去比賽會唔會對唔住所有死咗同受傷嘅手足？真係好辛苦，我唔想成為嗰啲我睇唔起嘅人。